東京6日行程求指點

Day 1: 機場→池袋
Day 2: 原宿(明治神宮＞明治神宮外苑)＞涉谷
Day 3: 築地市場(唔一定去) >東京鐵塔> 台場(富士電視台＞御台場海濱公園＞大江戶溫泉物語)
Day 4: 吉祥寺(三鷹宮崎駿吉卜力博物館→井之頭公園)→新宿: 須賀神社(你的名字poster), 歌舞伎町
Day 5: 上野-> 淺草（雷門寺，仲見世通商店街, 淺草寺）, 晴空塔, 吾妻橋 -> 秋葉原
Day 6: 池袋 -> 機場

住係池袋, 同午機去午機翻所以頭尾2日無咩時間, 同埋一堆仔去唔洗shopping, 咁plan好唔好? 求指點
同埋巴打們有冇啲咩好推介適合一堆仔

留名學野
巴打酒店住邊頭

Sor眼殘